\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%

\renewcommand{\LETTRE}{
    \ENTETE\\

        \setlength{\parskip}{10pt}
        \cherAdherent{\civDest},\\
        
        \vspace{10pt}
        
        Nous avons bien reçu votre demande de remboursement.
        
        Cependant, nous ne pouvons lui réserver une suite favorable.
        
        En effet, les frais accompagnants sont versés à la personne qui accompagne un enfant de moins de 16 ans ou un adulte de plus de 70 ans ou une personne handicapée, adhérent à la MNT.
        
        L'indemnisation de cette prestation comprend uniquement les frais de repas et d'hébergement avec une nuitée obligatoire du malade au sein de l'établissement.
        \vspace{10pt}
        
        \politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}
}



%%%%%%%%%%%%%%%%ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
  \chead{\FondDevCourBur}
  \addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}
     \edToAddrList{DADDR}

     \cartoucheAdhDate{%
          Dossier suivi par : \NOMUSER \\ 
          \No Contrat: \NUMCTR\\
          \ifdefined\NUMABA
                \No Adhérent: \NUMABA\\
          \fi
          Objet : Frais accompagnants suite à hospitalisation\\
     }{Le \datecourte\today} \\
}
